［有圖］德國真係狗嚟 咁撚狼死！😡😡

踩到我柏華特bb咁樣

推

車狗

力架係咁㗎啦想點

好橙 踩白人

sor lo

唔好racist ok? 力架都有情緒

有情緒用腳踩人踩到好似俾狗抓咁 係咪狗嚟

死車狗真係人人得而誅之

樓上